[突發］作家鄧小樺眼角懷疑被催淚彈射中流血受傷

踏入 2020 年僅數分鐘，警方於旺角施放催淚彈，作家鄧小樺眼角懷疑中彈，流血受傷。

相片提供：鄧小樺

嘩屌隻眼點？有冇事

兩點維園見
請準時
不打尖
blackbloc

屌又射眼

推

差一吋就盲

小樺

新年第一筆血債

肥鴨, 頂住呀

屌

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

差少少又盲眼

唔好有事

鄧小巧家姐

唉唔好有事啊 我勁鍾意睇你文學放得開

肥鴨唔好出事

唔好有事呀

屌 班狗專射眼

Push

2020
咩都冇改變
香港人 反抗

專射眼

班狗一定轉擇頭黎射 班仆街賤種

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差四千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

隻眼點

點解要咁對社會精英

開槍打作家係好撚大件事
全世界推上twitter

睇落似冇傷到眼球,應該係眼角位爆

屌 瞄頭

肥鴨

殺作家

2020一開始就咁

係咪做五夜講場嗰個

嘩 唔好有事。。

cls....新年見紅

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

頂住呀肥鴨

2014年好多高登仔當左佢係左膠

2019年走得算前

Be safe！

文學放得開

係呀

睇開文學放得開，好嬲
佢好似只係喺街上行都中槍

依個女人都得罪
鄧小姐一定Jer住黎寫班狗

有睇開佢節目,依家好撚滾

搞L 錯

作家都搞
警甴真係想消滅知識分子
佢節目好好睇，而家我好嬲，聽日全部維園見

仲差3000幾人，未簽嘅巴絲幫幫手簽完share出去
聯署計德國時間，仲有七個鐘！！

唔好再叫人肥鴨 要幫佢報仇

黑警

毛漢又射過，清真寺又射過，邊次真係有事過？作家算係咩，唔好ff啦

眼無事
眼無事
眼無事
眼無事

之前班狗已經拉咗佢一次啦一早得罪咗

一定要搵哂呢班射眼黑警出嚟以眼還眼

黑警冚家都爆眼，得一成視力，慢慢睇唔到野

831

眼無事
眼無事
眼無事

Lm

沒有誰比誰更高尚

肥鴨要平安

dllm

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

黑警死全家

鐘意哲學有偈傾多啲

雖然係左膠，過黑警我屌你老母!!

屌你老母又射眼

睇見都痛

點膠都好
佢起碼成日行得前
好過好多人

過左呢次，應該唔左掛

未簽的幫幫手

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

跟住張圖做就得

簽完share條link去tg

老嘢想問，條腰骨唔係咁好，企成個幾鐘先出發，捱唔住

咁應該點做？

Dnlm

push

又爆眼

我宣布每年嘅倒數改變為「光復香港 時代革命」

呢個仆街之前話所有人都抵死

又射眼